大埔人全部都係食屎狗!!

會員 老衲- 入一入嚟

有人搵你呀

頭先有冇人煲衲？